# Article R5426-2

Les agents chargés des opérations de contrôle peuvent se faire communiquer par                Pôle emploi tous documents et informations nécessaires à l'accomplissement de leur mission de contrôle.
